Titre : [[Conservation des caractéristiques du gaz pour l'électricité]]
Type : Proposition
Tags : #Proposition #Fixette 
Ascendants : [[Électricité]], [[Noeuds/Gaz]]
Date : 2024-01-30
***

L'électricité était aussi produite loin de la ville comme l'électricité et on a donc repris le principe d'apprivoisement central. -> Modèle de Winsor
On a aussi gardé le robinet alors que ce n'était pas assez instantanné pour l'électricité.
Exemple de regression technologique
## Sources
[[La Nuit Désenchantée]]